鄭錦滿 鄭松泰 都一起永續它

黃洋達 保護它 多加一把
熱血公民 搞分化
鄭錦滿去爬渠
鄭松泰有投票
五區當選
皇上永續基本法
要全民制憲
令到四眼哥哥爬渠
熱血車隊出動
法子出選立會
當選早肯定
泰博高票連任
五區齊當選
熱血以更大信心
永續基本法
讓四眼做到熱血主席
可忘記了爬渠
泰博皇上四眼
兆健區議員
姑娘姓王大波
熱血公民議席
永續熱血五區齊當選
全民制憲可創造奇蹟
基本法 永續基本法

巴打係有d鬼才

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

thx 熱血公民加油

郭富城既弱？

呢首

支持樓豬向填詞界發展